香港環保撚去到日本生活會唔會激撚死？

周圍都用膠 唔會慳
不過人地環保過你班淨係識走塑既人 人

落雨果陣會唔會嬲到仆街當街當巷屌
周鳩圍都有膠遮套袋任你用

日本一定係香港環保撚最憎既國家

激死佢哋咪好，日本又清靜返

人地回收好過香港幾萬倍啦

去Lawson買個便當加支汽水 各用一個膠袋
筷子 牙籤 紙巾 飲筒 4個膠袋 仲有lawson膠紙
便當用一pat膠包住 加埋膠盒膠兜
入面仲有棵假草
仲唔激死班環保撚

日本用膠袋真係好誇張 唔係環保撚都覺得佢地多，樣樣野都一定跟個膠袋比你

但人地垃圾分類做得好好

環保撚唔好去日本

日本真係派膠袋唔使錢
去小精靈中心買板百變怪筆都比個大膠袋我

去買幾多樣精品就俾足幾多個膠袋

成件事根本就唔應該focus係走塑定走乜
而係點樣去到做垃圾處理
減低對環境破壞

啲環保撚連日本仔做左咩環保野都未知啦,成撚日話走膠煩撚過肥絲

預你送俾人

日本d透明遮好平
個個人漏低左就費事搵直接買過把新
有商場失物處俾d遮塞到爆棚要攞去派街坊

好靚，108 yen

環保呢樣野係人既問題
唔關政策事

香港嗰班白痴跟風R認同咋嘛，識閪環保咩

其實而家啲膠袋呀膠飲管唔係已經唔似幾廿年前隻膠
而家啲膠已經可以分解同燃燒而唔會製造啲有毒氣體
既然係咁就即係已經有處理方法、而啲人貪方便唔用種方法
如果係咁就唔應該係環保唔環保既問題
而係班仆街亂掉垃圾落海插撚死啲海龜
而唔係啲使用者搞死啲海龜
所以有時真係唔明班環保撚諗咩撚野

人地啲袋本身就可以自然降解
平衡到人類嘅需要同環保
呢啲就係真係為人類謀福祉啦
仲未計膠本身係石油副產品 根本唔係你話唔用就會唔見咗
一係你叫佢地唔好燒石油囉
香港果啲只係識叫人唔好用飲筒

人地個分類真係融入左血
香港環保撚同政府做埋d on9野

人地有焚化爐
其實佢地全部人最基本都會分可燃不可燃
或者係罐 膠樽 玻璃樽/其他咁樣
香港環保膠淨係識膠

海龜單野
根本係應該帶出唔好亂拋垃圾
而唔係叫人走飲管